斯里蘭卡恐襲比起基督城槍擊死傷更嚴重

當時基督城全城譴責槍手得紅紅火火
點解斯里蘭卡恐襲大家都只係 god bless 天佑斯里蘭卡既論調
大家都係恐怖襲擊 當中係有咩原因 令兩件事既大眾討論風格咁唔同